（幫推上熱門）可唔可以推返啲正經野

eg
文宣:
解釋點解裝修
有咩行動
共狗惡行

行動：
整理商場
三罷
全民口罩
提款
罷買
罷tvb冇咗？
簽名

戰略：
點打仗
點文宣

提議：
理髮/關節技 代替 制暴
點用字眼（手捉, 武器）
裝飾/蟲/1823/openrice comment/攞飛/淨坐 代替 裝修
落街派口罩/文宣
（好多時可以智取btw,智勇雙全）

突發：
邊度有狗
唔好去邊
邊度要人

btw:
未fc/on9 咪再推
（已經有2個fake news 冇source上咗熱門）

6月嗰時全版熱門都係有用野

推正經野啦 鍵盤戰士

help

反五毛

還我連登

人

Push

呀

反五毛洗連登版

LIHKG has a world channel now. Please go to world channel for further discussion.

Five demands, not one less.

Finally we got the world channel we wanted. Thank you Lin.

Push 禁錯左負評sor

以為五毛開始驚 所以負皮我

重整熱門

hk01收皮啦

（幫推上熱門）可唔可以推返啲正經野

八掛野就識推

全港罷消費。香江死城行動第一撃，正式啟動

推正經post

good post

召喚連登仔

推

拉

行動

有啲野想提下大家
721 811 831 新屋嶺 被自殺 國殤日同10.4開實彈 10.5女手足被藍絲撞斷腳

i want nobody nobody but you~